想做it係咪一定要有Cs hd/degree?

其實除咗cs仲有十鳩幾個major

唔洗，識 for loop 就入得行

唔洗 有手有腳就得

識Google 就得

唔洗, 識Ctrl C Ctrl V 就得

唔洗, 全世界最叻既IT人大學都未讀完.

l m